當 澳門人 遇上 美國人....

駁唔到

渣ga

That's y black Murcia

點止美國

澳門喺國際根本就wfc

屌

Muricaaaaaa

淨係拎黎俾人洗黑錢，叫雞嘅地方，點會有人理

識得澳門人話去日本果時人地問佢邊到人，佢一係答香港一係答台灣，佢話澳門根本無人知乜鳩嚟

班澳門豬剩係識派錢, 收嗲, 做荷官

根本係一班真正唔需要自己身份既人

我以為澳門剩係識講蝗語

依家仲有澳門人咩

利申老豆澳門出世

乜美國人認香港咩

駁唔到

利申：澳門人

白痴都識

四國仲遠過香港

做乜尻野張地圖

搵左好耐先搵到HK

我係外國讀書，好難會有人唔識香港啵，有2個澳門fd會話自己香港人

On9又想借啲咦貶香港，點撚會唔識

香港係日本度

點會唔識澳門呀

美國佬真係好多以為香港係日本

上邊真心 ON 9?

咪撚再以香港好撚多人識啦

D 美國人以為 HK 係 日本其中一個城市嚟架

白痴先拎 HK 嚟打飛機

上面個地圖講明係笨蛋地圖喎
係fool先以為香港係日本到

港澳人

美國人 地理知識弱智 係全世界人都知事
所以樓主幅圖 咪 ON 9 囉

以為人地真係識「HONG KONG 」 ?
打撚哂飛機

香港同澳門既關係係咪好似明朝時同泡菜國咁

屌樓上係咪on9 啲on9美國人如果連香港都唔知係邊只係無知智障仔 on9美國人唔識就當係真理咁 真係

錯晒
係根本大部分西方人 唔只美國人
都唔知香港喺邊度
唔知同中國/日本關係
但佢地知道香港喺亞洲
同埋朝早會食白飯

食撚屎啦，總好過香港係中共既雞

d 美資賭場進駐哂澳門

話澳門無人識 真係人唔笑狗都吠

如果以為 HONG KONG 喺日本一個城市
都叫「識 HONG KONG」既
咪繼續 ON 9 打飛機啦

澳狗

隻澳門狗好惡

美資公司多得過香港?

同外國frd介紹真係會講from Hong Kong
利申澳門人

不過純粹因為唔想解釋咁多
如果有心想同佢做frd就會講返Macau

有部分香港人窮人發惡，一世都未住過大屋，自己又無能，仲可以覺得自己高高在上咁

同啲有讀過書學歷高啲嘅外國人講Macau其實佢地係識

去旅行真係遇過有人唔知澳門係邊
係韓國讀書嘅朋友都成日比人問澳門係邊
不過唔會自認係香港人咁on9
只會話係香港附近

國際地位黎講香港完勝澳門係事實
我係澳門人都唔會自吹自擂話澳門好撚勁

你咁講，有d美國人連newyork 喺邊都未必知
只係知有new york 呢個紙醉金迷嘅地方喺美國某部份

勇者憤怒，抽刃向更強者；怯者憤怒，卻抽刃向更弱者

識識地囉你見d電影都搭/取香港景

實例

我女友有澳門朋友, 一齊去日本, 人地問佢邊度黎, 佢答香港

有時真係覺得佢地幾慘, 自己地方無人識, 明明成日屌9香港人, 但又要扮香港人

講開又講
你要我係地圖裡面指米蘭 指蘇黎世 呢d我都唔得啦

去旅行遇到巴西人，講葡語
佢知香港係咩，但佢問澳門係咩黎

咪撚串柒班大陸澳狗呀，等陣佢地又開咩你問我答post，以為自己係澳門人好撚型好撚特別呀

我地都唔係好得佢地响邊

喺到叫自己HONGKONGER
出到去咪又係叫番自己CHINESE
人地q同你分咁細咩

真心樓上巴打話d美國人多數以為香港喺日本是真的

澳門人應該話自己來自中國

80/90年代最多日本仔係沙圈尋歡，點會唔知澳門係邊

澳門🐶

屌你老母啦 你出撚過去未呀垃圾澳狗
人地美國人係起撚碼都會聽過Hong Kong呢個地方 唔知係邊好正常 你估個個都背地圖呀？但你講香港就個個都知有呢個地方

澳門？乜鳩呀 人地聽都未撚聽過呀

咩年代呀依家

下 一句I am from Hong Kong 真係咁撚難讀咩？我美澳都去過幾年 一直係話from Hong Kong人地就明 洗撚話咩Hongkonger呀on9 自己on9衝出黎柒 定你唔撚識英文呀

睇你點定義「識」香港啦
我聽過捷克，但你叫我係歐洲到點佢出嚟我都未必點到

澳狗成日扮香港人嫁啦

出去叫自己Chinese
講到依到唔洗傾啦

鬼佬係識HK...但之後會加多句China

On99 講完人地會問喺邊嫁嘛

你地中國人多既鬼佬地方d鬼咪知囉
我去過美國東岸讀過書
冇人會咁在意ed野

東西岸根本係兩個世界

澳狗係咁

留名睇澳狗入黎

係冇人會在意呀，亦都冇人想要啲鬼佬在意喎on9

但你連你係邊到黎都唔撚識正確表達，你又真係幾撚廢喎嫁

識一個深圳既人

佢同啲台灣人傾計個時話自己係香港人
之後我行埋去傾計啦 我話我都係香港人wor
我問佢住邊？支支吾吾咁答唔出

最後先話係深圳 阿爸成日黎香港
拎大陸passport fb又from深圳
咁都要吹話自己香港人

廢你老味
如果我住美國喺英國讀書
咁講既話係咪一定要話I come from Sacramento
而唔係America 呀

97前唔通我地係講i come from england ?

你真係好撚on9

澳洲

是你迫我 我也沒辦法

你宜家係咪好自豪自己係一個Chinese先？唔撚係呀嘛 人地美帝人係好撚自豪呀 你咁樣攞黎比？

喺Costa rica慣撚咗俾人當Chinese,有日經過俾咗錢個street performer佢問我係咪chinese
我答I'm from hk佢即刻轉講nei ho!! 個下超開心
成個月不停同人解釋hk is not china講到口臭

Hong Kong係會講
但唔係次次都會講
講得多解釋得多都煩

唔係咩愛國撚
唔熟既普通打招呼咪Chinese
膠都費事派

真...唉 依個係事實 乜得唔認

但一開波都會答澳門 係香港旁邊咁

你自己打飛機啦
根本主流香港人唔會自稱Chinese
去外國見識下先
唔係見識外國人點睇香港，係見識香港人點睇自己

上次去聖誕老人村
賣紀念品個staff 同聖誕老人都問我邊度嚟
答佢hong kong 之後兩個人都用好正統嘅廣東話講歡迎同埋聖誕快樂

問起點解咁勁
個staff 話佢地有哂世界主流語言嘅罐頭文
要學哂嚟同遊客say hello
佢地都知hk is not chi na

香港咪答香港，澳門咪答澳門
呢個係你自己既身份認同

澳門狗玻璃心又要碎

香港是優秀的民族嘛 係啦係啦 小弟見識少

大中華膠自稱自己唔係「愛國撚」就知佢定位係咩啦
根本佢個腦就只有愛唔愛國，而唔係香港係唔係同中國唔同
講真，如果香港他日同支那一樣講蝗語寫殘體，我又唔介意話自己Chinese，根本反駁都冇理據

發老脾啦

講下又唔會少條毛
聽下唔同意見
間唔中比人屌兩下無相干

其實真係會咁做，話自己from HK，因為驚人地聽完都唔知邊到

利申馬交巴

出去德國嗰陣啲人問我係嚟自邊度
"I'm from Hong Kong"
佢哋仲即刻問我香港有邊度可以俾佢哋玩

上面話乜撚出到去會講返自己做支那人真係人唔笑狗都吠
點解咁鍾意自貶身價, 會用咁柒嘅字去介紹自己

支那膠又用「香港人自大」做唯一香港人自稱香港人嘅理由
就算香港幾差都好，根本就同Chinese唔同，點認啫 我成日屌香港人閪格，閪口閪面，我直頭自卑添

出去外國自認chinese就on9啦
好多外國地方對香港人同支那人唔同待遇架
我一定乜撚都話自己from hk先
佢話係china先算

噉就見識下啦
咩香港人出去叫返自己Chinese，笑死人咩

支那膠：香港人自稱香港人instead off 中國人一係係自以為優越，自大

咁你死左未

我懶唔次次都講姐
你開心咪ok囉

我會話'come from Macau, beside HK'

大中華膠冇錯嘅
但會俾人笑你無知囉

澳門廢到連奧運都唔比玩,又真係好難受尊重既

咁無聊都要笑一餐
索性標籤我好過啦

澳門運動會都有得參加嘅

懶你老味咩 屌你兩句又起哂鋼
咁撚懶縮返入個閪窿咪撚出嚟柒啦

返澳門高登啦7頭，過黎聊交嗌？
係呀！你澳門係冇人識呀！咁點呀？好出奇呀？
全美國d人都賭錢？

呢樣野都可以打飛機，真係無聊到一個極點。

去旅行一定同人講自己澳門人，當然多數人都唔知係邊，同佢地講下澳門時就可以打開話題，有次仲因為咁識到幾個鬼妹，夜晚約左去酒吧玩

反而香港人黎澳門旅行鐘意投訴同R著數就真係出哂名，公司前台做check in 的同事最怕做香港客。

一直覺得澳門係香港一部分
澳門人就係香港人

個個上澳門低登係度屌我地
咁巴閉又唔敢係度吠
淨係識得入黎抽兩句就走
正一走住黎屌

李漢源單野睇完真係人唔笑狗都吠

旅行識過美國人 澳洲人都知澳門係賭城wo
係咪你地未接觸過鬼佬呀

護台撚唔入黎屌澳狗係到攪分化？

講黎講去都係呢句
煩唔煩呀
澳門人唔會r著數？唔會強姦叫雞？
你班澳狗最叻雙重標準，宜家係講緊個世界冇人識你地呀
你地又屌香港人黎搵存在感？有用咩
九唔搭八

唔知邊個上次一人一信去求Pokemon go比澳門人玩？話share the same cultural background with HK....
跟住下面成埋鬼佬話你地係China所以will be blocked

依家澳狗係香港都出曬名多事同把口臭

一碌鳩打一船人

香港既話 應該真係個個都識
甚至上左年紀既外國人 十個有七個都去過香港旅行

但其實最主要原因係因為宜家全世界真係好多香港人
去外國都好難見唔到香港人
基本上外國住一二線城市個D外國人 好多都接觸過香港人

不過平心而論 亦都因為咁 香港人呢個身份真係一D都唔特別
因為通街都係香港遊客
個個外國人都識香港 又接觸過香港人
所以唔會因為你係香港人而對你有興趣
反而你話你係澳門人 人地可以仲有興趣想知你既地方

根本就係 但係上面個班人就起曬鋼

要係地圖點出黎又另一回事黎wo
如果要係地圖點London Amsterdam Munich Rome Madrid
我諗好多香港人都點唔到啦

上面好多澳門狗嬲嬲豬

上面有隻澳狗話要指到出黎先叫識喎

其實d澳狗點解註冊到

會唔會係你自己問題

基於人道理由
澳門有幾多個討論區？

其實我覺得澳狗根本就係心理變態
又要屌香港人
但又要睇香港既野
好似唔屌香港人佢地就冇話題 冇其他野講
又要話香港差，落後
但又睇連登高登tvb買100毛
唔知佢地澳門d野就係井底。。。咁全世界冇人唔係井底

有個西班牙妹成日搵我傾開計
話說有次佢問我去邊度玩
我話去咗macau, 仲講到好興奮咁
講完一大輪佢先問我 where is it

美國 :香港即係中國人

當年time magazine有個term 叫Nylonkong，話香港、new York, London ,同level, 你話美國人識唔識香港

真心覺得你講一個佢唔識既地方，係一個打開話題既好機會
你呢頭話自己係香港人，果頭又話自己係澳門人，人地只會覺得你講嘢唔可信，好難做到朋友

留意到好多外國人都誤會香港係講蝗語
次次一講Hong Kong就同我講蝗語

大家都是中國人
不用分那麼細

澳門本土澳門人根本越黎越少
全部都係大陸人同香港人

本土澳門人未一樣係垃圾

日本人點會唔識澳門，你女友個朋友根本就自貝睇唔起澳門，睇唔起自己住既地方

挑 你縮比我睇啦 我唔識啊

講就天下無敵

我澳門人，問親一定答澳門
香港國際地位係高過澳門，澳門係比較少人知，不過咁又點
原本對香港人冇乜反感，本身都有香港朋友
不過一樣米養百樣人，呢到成班拎香港黎打哂飛機，踩低人黎托高自己，真係人唔笑狗都吠
睇到自己咁高，比心機儲首期啦

其實你地拎個7百幾萬人嘅城市同個60萬人嘅城市黎比會唔會好笑啲，你不如話外國人識中國嘅多定香港多

真相係掉返轉 好多喺香港讀大學嘅nds去外國exchange都係話自己from Hong Kong

都係笑下姐

其實好正常
同人講自己黎自澳門
等如同人講福建/常平。。。。
唔係國際城市 點會有人識

澳門人咪又係中国人

查實澳狗你地自己冇forum咩？走啦好嘛 成班網絡難民咁撚慘 最多比高登你地上啦

下 宜家唔係香港人托高自己 係你地班澳门狗地位太低姐垃撚圾

咁連登又唔係正係比香港人上既

就係你呢種大愛柒頭 比人屌完仲要say thank you 定係你都係澳狗呀？？

唔知香港萬幾蚊打工仔地位高定澳門中產地位高呢
用地區黎打飛機用撚用咩
大把中國鳩官係外國永久居民啦

你個名

萬幾蚊係香港係草根黎

咁高咁你返澳門啦
呢度係香港連登
仲有你班中產咪又係撈賭，賭以外既野澳門人識架咩？
我就做工程，夜晚返夜校有兩個同學係澳門做野
一個整地盤機械一個係工程助理
睇黎澳門人自己唔識搞所以要請香港人過去

草根又點，香港人身份，地位仲高過何鴻榮

完美示範澳狗質素

咪係香港中產點只萬幾
攞中產同草根比
澳門人多d行出世界了解下其他地方啦
唔好夜郎自大

點解香港人要㴝揾食，屈就哂你地

澳门人口係得沙田

連賭王個名都唔識寫？
難怪咁多人留班

澳門狗
澳門無討論區咩

澳门人口係得沙田咁上下 仲要全部冇撚讀過書嫁 咪笑人地啦

澳門真係好垃圾
完全唔知有乜特色
賭場掛

佢地平時主要係香港既地盤度做，不過佢間公司係德國間廠既代理，要求佢過澳門搞

可能我表達得唔好，我意思係地位高低唔係用地區黎分，中產地位會唔會低過草根？

Sorry,我ios打完 何鴻 建議字就係榮冇睇清楚

好on9
明明張圖係笑下
但變左罵戰post

澳式建築
澳門科技大學個運動場

殘體字

講到香港無中產咁
要比就香港草根對澳門草根啦on99

咁都有直必腸

澳門除咗賭真係冇人會去

屌你老母 我怕班澳门狗睇唔撚明正體字呀 咪就下佢地囉

成班澳門狗話唔使我地去消費
唔歡迎我地
利申 兩年前去過一次 永世唔會再去

自貼bam 圖刪post 啦你

澳门狗日撚日睇TVB 一邊睇一邊屌香港人

我仲要出post反台灣
唔bam得
今次post澳門係純綷笑下

美國人包括埋Deep South既rednecks其實好多都知香港係邊度仲知umbrella revolution

其實澳門同大陸都冇分別 唔知有乜好比 同四川比丫

澳仔又派膠

支持樓主
敵人嘅敵人就係朋友
澳門都係用廣東話就係朋友

(唔想解釋咁多)做藉口都幾on9下
澳門狗唔答自己係中國人？香港身份證都無張
反正澳門都只係識擦中共鞋

講到底，咪又係想有優越感
唔係話香港好勁，係澳門實在太廢

之前係美國係咁比人以為係日本人 瘋狂同我講konigiwa

黎香港論壇屌鳩香港人廢
好撚痛呀

好難講
澳狗好多都有香港身分證
做野就係香港
有著數就澳門

妳識條春咩，澳門點至賭出名呀
仲出名叫雞

澳狗嘅自大源於自卑

其實d人唔識Hong Kong唔係我地既問題，根本係嗰d人無知，點解我地要就佢地而講Chinese？
成件事根本反智

澳門幾時併入中國

澳狗上香港連登吠

唔知有咩好嘈
我係班澳門仔就潛水算

啲澳狗根本自尊心作祟，兩個城市一定有個多人識，另一個就少人識啲嫁啦，咁事實香港係國際會多人認識，啲澳狗就屈我地打飛機不過都好過你連飛機都冇得打

其實唔洗拗
LIHK

呢度香港人齊心過高登果邊好多，果邊成撚日有個乜撚野澳門人入我問你答post 我入去屌鳩啲澳狗叫佢地死柒翻去澳門forum，反而比啲香港人屌 定唔知果啲係澳狗扮啦

Nope

I tell ppl I'm from Macau as always
but if they do not know where it is
I would simply tell them near hk
Similar city but much smaller

快嫁啦，已經plan 緊轉用大陸教科書

マカオ
其實好多日本人都知
因為澳門旅遊局有係日本賣廣告
上年北海道雪祭有砌到大三巴出黎 好鬼靚

你講唔講得出香港人同澳門人既分別？
分分鍾仲細過中環人同天水圍人

澳門只係一個比人借過既鄉村
憑咩要人識你阿
香港唔講依家，以前都係金融之都阿
靠賭搵食既地方都可以拎黎打飛機

你件垃圾澳狗真係蠢撚到，屌你老味我宜家話澳門人屌香港人帶又要上forum，所以我叫佢走，你又話我點知佢地有咩分别，屌你老母我宜家又唔撚係face to face 我點撚知呀？叫佢地全部影ID 呀？定係我要搞清楚所有人係邊到黎先屌得呀？想分别呀？咁我問你幾個問題唔準google 垃圾澳狗 知唔知輕鐵係咩？西鐵兩邊總站係咩？碼頭邊個站去長洲？唔準諗 即刻答我

佢係樓主點會係澳狗

好難講 佢係咁幫澳門人講說話

澳門狗又要扮又要屌

不過喺呢個連一間似樣少少嘅U都無嘅地方

啲人嘅水前係咁上下

有無人識都唔係問題
最憎個班喺香港就話自己香港人
返澳門就話自己澳門人嘅辣殺

垃圾澳狗，話就話國際有人識澳門，出到去咪又係叫自己香港人，連自己身份都唔敢講出嚟，垃撚圾

是撚但啦 WFC 無人想知你哋班澳門豬點諗

你都on9
淨係口音用字都唔同啦

澳門狗滾回澳門

話咩唔想解釋咁多果d on9
你明身鳩作 用鳩人地個名就唔岩啦

之前睇mr bean 鏡頭影住澳門
但寫住Macau, Hong Kong

咁你咪講囉on9 關我撚事咩
我又唔係澳門人

澳門好似連24小時麥麥送都冇

馬交其實係香港第十九區

咁都好打飛機 真係掉撚哂香港人既架

咁你死返澳門高登啦屌你
香港人係咁撚低質架啦

成日諗支爆之後應該係搵馬交組邦聯定直接吞併做香港第四大區算

澳門大學係珠海

打飛機唔係問題
重點係無啦啦走去攻擊人
你話人澳門係支那，咁竹香港呢？
已所不欲 勿施於人

澳門遲d可能無機場 要靠珠海
你地要要好好珍惜搭飛機既機會

樓主會唔會係五毛
又幫澳狗講說話又日日攻擊台灣

利申：對台灣冇好感

澳門有討論區嫁
起facebook到,
叫 澳門高登起底組
有8萬人嫁

得罪講句
做服務業ge香港人自己都屌鳩香港客啦
香港人出名r著數同乜鳩都投訴係人都知
呢樣你就唔好理佢話澳門人怕香港客定乜人怕香港客啦真係

岩呀
根本多舊魚 咁都有得拎黎打飛機
其實好on9 好肉酸

澳門人過主啦
呢到叫lihkg
面皮真係好撚厚

其實澳門人真係唔夠香港人自大
好心你地睇少d乜撚野濕鳩澳門高登
真心身邊根本冇個會睇個個on9 page

唔係咁樣點趕你班7頭澳門狗走啊？

其實係高登/連登出得預左
個撚個會爭住拎黎打飛機
都唔係新聞
跟住又踩黎踩去唔知為乜
係呀香港好撚多人識呀 叻啦

個d唔係澳門人
呢種9成係香港人 根本個根都係香港
有澳門身份證而已
識唔少呢d假澳門人
當中仲有好撚多大陸哩扮澳門人

憎人富貴厭人貧
係度阻住你？
叫連尼住ban鳩哂澳門人lor
Ban鳩埋澳門ip lor

岩岩上去睇一睇
近期冇再偷高登同連登post
但變到尋人網站咁
放撚曬自己既私怨上去

不過有預感依個post會係澳門高登起底組出現

睇下你地個fb gp名啦澳門人 名都要抄呀

#0 酒吞童子

有名你叫沃門生蕃

高登？澳門唔好話高登電腦商場，連高登大藥房都無！
咁睇唔起佢地口中嘅桂枝仔，憑咩用高登個名做佢地嘅沃門討論區

話懶得次次解釋而有時話自己係Chinese算數呢種心態真係on撚9

如果你身份認同係香港人，但因為多人識Chinese所以認Chinese係反智。

而家多咗外國人識香港仲知香港同中國唔同，都係靠每個堅持自己係香港人嘅人同外國人解釋。

真心睇完邊個開都知唔洗回
係就引左咁撚多真心
講真 張圖係冇錯 香港係國際上真係多人識過澳門
但真係唔需要打飛機.....
只係當年個定位唔同
澳門係低級賭場
香港係高級賭場

Btw 希望澳門人唔好成日覺得香港人踩低你地
推高自己 我唔覺得香港需要去用踩低一個原本都低過自己既地方先有資格同人攀比
真心講 澳門要同香港比 真係差幾皮

澳門狗真係垃撚圾到 香港人叫翻自己做香港人就 優越感打飛機 咁你哋班澳門狗扮香港人又係乜撚嘢道理呀垃撚圾 成班低學歷淨係識派牌嘅廢物 係我就死撚左佢投胎算喇 希望你地下世做到香港人啦

我係外國都見唔少上海人係自我介紹果時會先話自己係上海人 人地再追問先講Chinese

澳門有冇出過國際巨星？
香港有好多
台灣都有周杰倫
澳門連一個明星名我都up唔出

躝啦

澳狗記得用返你個垃圾機場
咪撚過黎用赤鱲角

咁似波台言論玩唔認人

紅遍全球既華人差唔多全部都係香港人

成龍 李小龍 周潤發 周星星 劉華 仲有好多

澳門出過d咩出名既人？

用好多軟件都會list traditional chinese (Tai wan/Hong Kong)
唔會見到有澳門

肥媽

做自己 才美味 才能夠嘗到甜味

肥媽係美國應該幾出名

澳門咁勁點解肥媽要黎香港搵食仲要支持梁振英

之前澳門波鞋鋪識左個90後女sales
傾傾下屌你老母藍絲黎既

香港都好用嚟打飛機
作為香港人都覺得想嘔

有撚人用香港打飛機咩
班澳狗衝出黎柒 仲屌自己人個d一定係狗黎

原來外國人識香港叫打飛機 ？
呢d叫常識黎個喎

貼張圖叫踩 ？
咁個日本定台灣人畫個幅台港日韓四地情侶對比圖係咪又踩緊香港人？
仲要依家張圖都唔知邊到人畫

澳門多藍絲到覺得誇張
仲係對香港啲野指手劃腳
成日見啲澳門朋友鬧香港人搞事

呢個post d 連登仔仲怪
澳狗主動開我地波
仲屌番我地打飛機

Btw 澳門d女好易食好開放
之前跑online識左個澳門女仔（1x歲）
佢過黎香港第一日就叫我去酒店搵佢

唔好再火上加油啦各位

得la澳門狗
好多美國人連澳門都未聽過啊
我係美國成日見到口戈澳門狗扮香港人